+++
title = "Результаты  IX Кубка Городов"
date = 2007-05-02T00:52:52
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/02/rezultatyi-ix-gorodov/"
permalink = "/post_585/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00041.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "rezultaty-ix-kubka-gorodov"
aliases = [ "/post_585", "/2007/05/02/rezultatyi-ix-gorodov",]
type = "post"
tags = []
+++

Опубликованы результаты IX Кубка Городов:



соревнование команд: <http://kubgor.chgk.info/2007/results-teams.htm>



соревнование городов: <http://kubgor.chgk.info/2007/results-cities.htm>



<!--more-->



Оргкомитет приносит извинения за задержку с публикацией результатов, произошедшую в связи с рядом технических и организационных накладок.



К сожалению, результаты, опубликованные на данный момент, неполны: несколько городов всё еще не прислали отчеты или прислали их в неправильном формате; присланные вовремя отчеты Череповца и Иркутска не были обработаны по техническим причинам. Окончательные результаты будут опубликованы не позднее понедельника, 30 апреля. В течение ближайших двух суток Оргкомитет будет принимать исправления и опоздавшие отчеты. Пожалуйста, сообщайте о замеченных ошибках представителям Оргкомитета в своих городах.



Спасибо!





_ Оргкомитет Кубка Городов

  

http://kubgor.chgk.info/2007

  

mailto:kubgor@chgk.info_